CSL.售前售後查詢暨預約登記站(TG Channel)

任職CSL.直銷部
歡迎各電訊問題查詢
亦明白客人未必喜歡匆忙登記
所以Channel將會不定時更新Offer
可以介紹俾老友入嚟睇 睇啱先預約登記 港九新界我嚟搵你唔使自己頻撲
售前售後PM我唔使驚冇人跟進
嘗試經營TG Channel 歡迎㩒制入嚟留意/查詢 睇啱先㩒制搵我預約登記
TG Channel Link:
歡迎介紹朋友入黎留意

Push

咁樣post出黎 申請俾人封